有無試過玩蟻 封住佢條路迫佢搵路走 等佢以為搵到路行再封埋佢後路

我就係嗰隻蟻

我地都係

搵mr white 傾下啦，叫佢整個robot or something 打救你

我地唔好再坐以待斃
一定要做D野呀
唔想做隻螞蟻

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌，一次過請哂所界別既人上去民間記者會同佢做生日

佢殺左我條女 見死不救

Heisenberg 做㗎，唔係mr white

試下
蟻從外面入屋覓食，搵到會走，入屋後，用火酒或稀釋漂白水抹佢行過的路佢哋唔係好識出返去

用糖引佢，放盅糖在水砵中央，打開蓋，佢哋會係水邊緣徘徊

正想講下個就喺你